4G 5GB PLAN 最平幾錢?

有多部電話 想開多個 NUMBER用 唔洗SHARE WIFI,
最平做到幾錢?

利申 本身個部 用緊 HKBN $98 PLAN